點解蘋果咁撚得閒報導埋d無聊野？？

究竟蘋果知唔知而家市場想要咩資訊？

因為讀者啱睇

得10萬view亂用資源
唔營運艱難先奇

關你撚事你有冇份俾錢睇

好過走去幫政府手check人留資料嚴唔嚴謹